[{
    "id": 1,
    "answer": "one",
    "lvl": 1,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka satu"
}, {
  "id": 2,
  "answer": "two",
  "lvl": 2,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka dua"
}, {
  "id": 3,
  "answer": "three",
  "lvl": 3,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka tiga"
}, {
  "id": 4,
  "answer": "four",
  "lvl": 4,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka empat"
}, {
  "id": 5,
  "answer": "five",
  "lvl": 5,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka lima"
}, {
  "id": 6,
  "answer": "six",
  "lvl": 6,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka enam"
}, {
  "id": 7,
  "answer": "seven",
  "lvl": 7,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka tujuh"
}, {
  "id": 8,
  "answer": "eight",
  "lvl": 8,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka delapan"
}, {
  "id": 9,
  "answer": "nine",
  "lvl": 9,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka sembilan"
}, {
  "id": 10,
  "answer": "ten",
  "lvl": 10,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka sepuluh"
}, {
  "id": 11,
  "answer": "white",
  "lvl": 11,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari warna putih"
}, {
  "id": 12,
  "answer": "black",
  "lvl": 12,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka hitam"
}, {
  "id": 13,
  "answer": "blue",
  "lvl": 13,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka biru"
}, {
  "id": 14,
  "answer": "red",
  "lvl": 14,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka merah"
},{
  "id": 15,
  "answer": "green",
  "lvl": 15,
  "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka hijau"
}]